A proposta do meu e-commerce, é uma loja de roupa com produtos bem basicos, com categorias para cada tipo de roupa e sub categorias quando necessário. A ideia foi um padrão aplicavel caso a caso para lojas de roupas, com um template gratuito oferecido pelo próprio woocomerce.

possui camisas com sub categorias de regata, camiseta e camisa de manga comprida, e categorias para outros tipos de roupas.
